一人一個唔想做香港人生意既鋪頭

我先
支那360
利苑

鳩記牛腩

呢間真係垃圾到極點
老闆超垃圾
[img][/img][img][/img][img][/img][img][/img][img][/img]